海濱花園鄒秉恬輸左，咪無人關注海水發臭問題？

以前住海濱花園，個藍巴勒海峽係咪都咁臭？

佢有關注過？

達哥？

Mayday

五月天

佢除左唱歌仲識得做咩

鄒秉恬輸咗, 順便收邨巴公司皮啦
個老細有份同黃良柏搞禁制令
年中比唔少著數鄒秉恬, 又送大戲飛又低價比車佢搞旅行

達哥都有一直關注事件